請問依度有無海賊王專家解答我既問題！？

想問下，打沙國個時。

明明山治係同喬巴一組騎鴨打mr4

點解又會無啦啦出現去救烏索普?